有冇人識喺hasbro攤位幫手既女仔[ACG動漫節]

前幾日去動漫節
行行下去左HasBro玩NERF玩具槍既攤位附近企左係到
咁本身同朋友都冇興趣去玩
但係負責hold嗰個攤位既女仔
佢一句:
你地試唔試下啊？姐姐教你地玩槍喇！
深深吸引左我地即刻9沖去玩
玩左轉之後佢仲叫我排多轉試埋另外支槍
本身想去再排但係班friend拉大隊趕住走冇玩到

所以想係到睇下有冇巴絲身邊識呢位女仔

同埋
留低佢Ig

等我地可以玩埋嗰轉未玩完既槍

留明

圖呢Hi你

圖都冇張

無圖學咩人開post

一早有圖咪好

推到有人識

好正

push